［突發］一向支持運動既外國記者Richard Scotford收到可靠情報

內文大意如下：

警告：我收到非常可靠情報，9月27日至10月1日期間，香港將變成警政府狀態，警方將高度進擊任何形式、任何理由的市民集結活動。警方已獲授權，對一切看不過眼的人和事零容忍。
這種失智邏輯全為了利用恐懼阻止市民在十一國慶日上街集結。
在此呼籲示威者不要落單，務必團體行動，或策略性地以游擊戰方式進行活動，記得預早計畫撤退路線。

［香港獨立！唯一辦法！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求

自認和理非/有份參與既朋友，入黎計下分，仲有咩可以做。

基本上每次發夢都一直搵左戰友+諗定逃生路線先開始發
我諗到依一刻大家都好Alert既
反而希望和理非唔好比依D消息嚇親

一定要推!

大家出行小心，結伴而行，唔好落單。

越危險就越要多人出來，越多人越安全。

推

自推!

會唔會係特登放風比佢等少d人出

唔理啦

放假就要行街

賀佢老母臭呀 入去睇下幫唔幫到手俾大家諗到啲野

101重點唔係一區定五區 目標先係重點

作戰mode啟動